Verse 1
Ja znam da nisam ništa
niti neko od nas.
Mi grešimo i padamo
zbog tela ovoga.
Ali znam dokazaću brzo
da nisam samo to.
Jer kad beše razapet
i ja sam bio s Njim.

Verse 2
Taj pogled ljubavi ima
i krunu od trnja.
Ta Krv tamnocrvena
sve grehe oprašta.
I ako je gledao na ljude sve
On video me je.
Jer kad beše razapet
i ja sam bio s Njim.

Chorus
On  zna mene i zavole me
sa svom slavom što 
na Nebu, divno sja.
Nedostojan, Milosti predan
jer kad beše razapet 
i ja sam bio s Njm.

